[iOS] Safari or Chrome or 其他？

我用Safari只係因為iOS 預設
幾時Apple先肯比iOS自定browser